點解無手足講呢單

警方上月17日圍堵理工大學期間，有人駕駛私家車企圖撞向警方防線，警方發射實彈還擊，司機其後逃去。警方調查近半個月，終於前日（2日）在旺角拘捕一名裝修工人，控告他襲警、危險駕駛及無牌駕駛等8罪。裝修工今（4日）被押往九龍城裁判法院應訊，暫毋須答辯，不准保釋，還押至明年1月15日再訊。

救人啊

點救

真勇武

實彈
唔畀保釋

推

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

大家幫下手 推到保釋先啦

警員A

屌,好撚慘

個晚個個話用車撞 點知呢位手足真係夠膽撞

最安全做法，搵人偷車，再報失車，拆車牌，blackbloc渣車行事

個日救理大好突發，手足應該一時衝動